[
    {
        "question_text": "1.正常前列腺液可见:",
        "options": [
            "A.偶见或不见红细胞，小于5/HP",
            "B.偶见或不见红细胞，小于10/HP",
            "C.绝对无红细胞",
            "D.有一定量红细胞，10~20个/HP",
            "E.有大量红细胞"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 1
    },
    {
        "question_text": "2.前列腺液存在:",
        "options": [
            "A.少量白细胞，<10个/HP",
            "B.一定量的白细胞10~20个/HP",
            "C.大量白细胞，>20个/HP",
            "D.绝对无白细胞",
            "E.偶见白细胞"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 2
    },
    {
        "question_text": "3.关于前列腺液标本采集的描述中，哪项是错误的？",
        "options": [
            "A.需通过按摩法采集标本",
            "B.保留第1滴标本",
            "C.弃去第1滴标本",
            "D.重复采集标本需3~5天以后",
            "E.如需做细菌培养，应遵照无菌操作程序"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 3
    },
    {
        "question_text": "4.正常前列腺液的颜色是:",
        "options": [
            "A.红色稀薄液体",
            "B.淡乳色稀薄液体",
            "C.无色透明液体",
            "D.淡黄色粘稠液体",
            "E.淡黄色稀薄液体"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 4
    },
    {
        "question_text": "5.有关慢性前列腺炎，下列哪项描述错误？",
        "options": [
            "A.细菌性比非细菌性发病率高",
            "B.细菌性者，感染途径主要为经尿道逆行感染",
            "C.非细菌性者，致病原有隐球菌、芽生菌、滴虫、衣原体",
            "D.前列腺液白细胞15个/HP，磷脂小体明显减少",
            "E.前列腺液红细胞0~5个/HP"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 5
    },
    {
        "question_text": "6.前列腺液涂片镜检，下列哪项正常？",
        "options": [
            "A.少量磷脂小体，白细胞>10个/HP",
            "B.少量磷脂小体，白细胞<10个/HP",
            "C.多量磷脂小体，白细胞<10个/HP",
            "D.多量磷脂小体，白细胞>10个/HP",
            "E.中量磷脂小体，白细胞10~15个/HP"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 6
    },
    {
        "question_text": "7.慢性细菌性前列腺炎，按摩腺液其镜下所见为？",
        "options": [
            "A.白细胞>10个/HP，卵磷脂小体减少",
            "B.白细胞<10个/HP，卵磷脂小体增加",
            "C.白细胞<10个/HP，卵磷脂小体减少",
            "D.白细胞>10个/HP，卵磷脂小体增加",
            "E.红细胞满视野"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 7
    },
    {
        "question_text": "8.患者男性，32岁。尿频、尿痛2天入院。查体:尿道外口有脓性分泌物，涂片见大量革兰阴性咖啡豆形双球菌。导致该患者泌尿生殖道化脓性感染的病原菌是:",
        "options": [
            "A.卡他布兰汉菌",
            "B.淋病奈瑟菌",
            "C.脑膜炎奈瑟菌",
            "D.大肠埃希菌",
            "E.衣原体"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 8
    },
    {
        "question_text": "9.前列腺液镜检，见大量红细胞，下列哪项可能性最小？",
        "options": [
            "A.精囊炎",
            "B.急性前列腺炎",
            "C.前列腺癌",
            "D.按摩用力过度",
            "E.慢性前列腺炎"
        ],
        "correct_answer": "E",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 9
    },
    {
        "question_text": "10.病人尿频，尿急，尿痛，前列腺液镜检磷脂小体少量，白细胞数13个/HP，中段尿细菌培养菌落计数，其中革兰阴性杆菌菌落为103/mL，恰当的诊断应为:",
        "options": [
            "A.急性膀胱炎",
            "B.急性后尿道炎",
            "C.慢性细菌性前列腺炎",
            "D.急性细菌性前列腺炎",
            "E.慢性前列腺炎"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 10
    },
    {
        "question_text": "11.前列腺液检查卵磷脂小体（++++），说明前列腺液:",
        "options": [
            "A.正常",
            "B.轻度炎症表现",
            "C.急性炎症表现",
            "D.慢性炎症表现",
            "E.性病表现"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "11",
        "number": 11
    }
]